[集思廣益] 想改首講Nowitzki的歌

好想改一首講Nowitzki的歌
由最初係NBA慢慢出名
到06年決賽飲恨
07年MVP但比勇士黑八
再去到11年以一人之力打爆熱火，贏左 NBA
最後到宜家
始終今季極有可能係司機最後一季

支持！

點解可以有人比負評？

覺得NBA係玩具的人

可清楚 這司機 跟你第幾年
風霜不改 為你趕來

為何還未退休 司機怎可以說打夠
利申錦光牧師

小弟想改七百年後
有冇巴打可以幫幫忙？

我都想問點解咁多負皮？

唔通係 LBJ fans？

當年LBJ同WADE笑鳩司機感冒
之後就比司機打撚爆你班撚樣
幾撚心涼幾撚有型

當年LBJ廢撚到....

其實唔廢 ge
不過當年 lbj抱團，比人屌到仆街

第二埸第四節
同第四埸隠左形...
我當年詹黑黎
不過佢呢兩年打得真係好
今年一人之力帶隊魚腩入final
折服左